2/8 可癱瘓全港既行動建議 香港一日遊

發夢見到 727 朗屏站 元朗站
好多同路人5點幾食第一隻蛋後 就開始搭車走
其實佢地買唔到老婆餅 食唔到b仔
都可以轉場去第二到行街 食放題 行山 咁樣

2/8 如果全民一齊行街去一個地區
人一多 狗仔就驚 就會亂咁吠 走曬出離
又搞到啲舖頭又閂曬門

咁無街行 就唯有搭車 搭鐵走啦
去到車站 見到有人講旺角食放題抵
有人舉牌推薦旺角放題做景點
咁咪一齊去旺角

但可惜 到旺角 又多人
又塞曬 又閂曬門
咁就唯有再去搭車 想睇下去邊 但因為羊群心理
人地話去邊好 有人舉牌推薦去邊個景點 咪去囉 都係行街食野姐

不交戰 不被捕 不受傷 但行下街 就癱瘓到全港
對手永遠無得提早佈防 因為第一批到地鐵站既香港本地客 先現場投票食咩好 去邊好

Sorry 1999
但眼見唔同手足有唔同方案
所以都想將我諗到既 比大家參考下

或者連登要有人
星期3 4之前要做個投票 比手足揀行動方案
之後就大大力做文宣
因為依家大家對2/8既行動 都好多唔同諗法
同埋各有各文宣 力量會減弱左

同埋個人認為分幾區罷工集會作用唔大
對政權威脅太低 真係太和理非
和理非都可以做啲傷害力高啲既活動